咁多港男爭住做八達通機係咩玩法？

成日話女人有閪當八達通嘟
港男唔肯做八達通機八達通都變廢卡啦
根本係demand and supply 怪得邊個

做雞做到咁自豪真係第一次見

八達通機收錢
八達通就比錢

唔洗講都知邊個有著數啦

依家叫港男唔好俾錢港女洗喎 擺明反對女人做雞

咁點解仲要俾錢女人洗

因為八達通機有增值功能

女人有增值功能

我都想港男爭氣啲
唔好培養咁多港女出黎
然後又鬧返全部女人係雞

增值完咪係嘟機到扣番有幾難明

都係為屌閪喳

邊個話一定要俾錢先有閪屌?

鬼佬就冇呢個問題呢

根本就係啲父權大男人港男做壞個市